開始擔心如果今晚曼聯又輸 班球員仲有咩賴

夾手夾腳趕走左摩佬
之後先發現原來係自己隊波廢

解放普巴

打開fm都知
普巴冇出咁耐 match sharpness 實低到仆街

雪櫃太凍